【少女墜樓】有無人想一齊去案發現場還原真相！！！

下午3時許，一名21歲女子由粉嶺嘉福邨福泰樓的高處墮下，倒卧地上，昏迷不醒，救援人員到場證實她傷重不治。警方經調查後，相信女子因感情問題而輕生，一名女親友事後到場認屍，其間有人激動痛哭，場面哀傷。

事實：

而家警察已經將烈士遺言用黑色膠袋封起！

唔想烈士既遺志再一次比警察毀屍滅跡、淡化事件，有無想今晚一齊去守護烈士既遺言！

推

我覺得係比公安推左落樓

push

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

仆街

垃圾警

仆街黑警

係咪去？
一陣9.半放工過黎

屌柒政府嘅感情

點入去

推
希望巴打們要快 黑警可能會油左副牆

點解咁傻

案發地點：粉嶺嘉福邨福泰樓24樓梯間
不過我都未知點樣入到去

希望唔會有年輕人效法，大家可以做到更多
珍惜生命!

RIP

樓上尊重，唔好po遺體，有無得del相

點解要po，識唔識尊重

跟人入就得？

買花係樓下拜祭好無

有無人去？

尋晚凌晨4點幾見到有個post ge 絲打話要自殺，有冇人知係未佢

依家樣都見唔到 點唔尊重法

諗下點幫手好過啦 又玩分化？

樓上張相幫檢舉

屌你 仲影

唔好放相

尊重死者同 唔好加劇其他人情緒

I’m so sorry

-side note
諗緊71 Gel個咩頭出去

去 但9.30先到

叫連仔delete相

要盡快整走黑膠袋

你po張相有咩目的呀撚樣

how? you help me

call議員幫手

一齊report張相

從來po自殺過身嘅現場相嘅

都係非常唔尊重死者行為

必須強烈譴責

已reported

放乜撚野相呀

rip....

reported

即刻去啦！仲等

死仆街!政治機器
請還死者一個公道

我屌你老母閪呀，你識唔識乜野叫尊重？屌你老母，有冇家教架你？

唔需要放相好嗎

私人地方好難多人入去

用下腦啦post乜撚野相呀

求del上面張相

............

要放相都blur咗佢個身體啦屌
尊重呀

咁你班仆街仲推 post?

停啦

樓上識唔識尊重

去獻花好無

我12點半先去到

#15好不安

已facebook pm鄺仔

PISH 黑警一定係想封鎖消息

從來post自殺者現場相嘅

都係極唔尊重死者行為

必須必須強烈譴責

依個係文明社會普世價值

有冇人組隊

對香港既感情

你去喪禮都唔會影相啦 何況係死者尊容
基本禮貌都唔識 仲好意思同人講

停止推post~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

thanks

巴打

report張相

好辛苦好想喊

點樣可以要求admin del相？

會唔會圍到現場唔比黑犬封鎖清走遺言

幫手叫連仔刪圖

以我多年經驗 直行直過就得 不過今次呢件事唔知會唔會嚴啲

拜祭就得架啦

屌你老母
你無撚腦？

快點去，萬事小心

最好有記者到埋

......

pish

黑警真係無人性，感情問題？

死左人仲要屈

pushh

公屋好易入去

麻煩舉報上面個位用戶
佢完全唔尊重死者
感謝

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

對香港嘅感情

必須清算廢老

有無人識蘋果記者？
可以搵返邊隻：
「...警犬經調查後，相信女子因感情問題而輕生...」

請廣傳

致任何一個見到呢個訊息嘅人
如果你想死，非死不可
請你起碼俾機會我喺你死之前講下野
那怕只有1%嘅機會
我都希望可以令你相信呢個世界仲有希望
Please

Push

連仔求DEL相

係咪組團去現場

我都想去 但晏啲 我住港島

del相

請尊重死者

其實北區嘅朋友都應該去送上白花

當然盡量唔好攪到屋企人

我屌你老母先呀 咁大個人識唔識尊重

應該好快有清潔工抺咗佢，唔得就搵人油過至解封

去站務台先有用

推
刪相

痴撚線樓上已block
post死者相係點撚樣
理得你反唔反送中定點
post死者相就係唔尊重
影相已經唔撚啱㗎啦

樓上班on9仲回佢 回都好刪圖啦

咪撚引用張相啦

私人地方，要搵住呢棟樓既巴絲打先有得搞喎

推 唔可以比警察封鎖消息

屌你有無腦！Po張咁嘅相做乜，無呢張相討論唔到？！

有冇link??

btw report左
搵多幾個port多兩野

曉欣

呢個鐘數邊度可以買花

好簡單，唔好再推呢個post住，大家想去既出去開多個post？

分化？你呢d咁既人同警犬同level呀

( Show Blocked User - 我又怕驚動你 )

屌你

屋村保安阻鬼到咩

呢頭冇乜花舖
有都應該收撚晒

公屋黎

公屋黎 d正常保安係垃圾 隨便入

已經開始改新聞
乜料

推連仔del相plz...

Report

我唔知點樣調查得出感情問題 我淨係信自己對眼
遺言講左乜野冇講乜野

一句唔該就開門la

暫時定左 聽朝十點可以到 粉嶺嘉福邨福泰樓 獻花

已舉報，請大家幫手

想自殺

admin 可唔可以delete 呢幅圖？尊重死者啦....唔係乜都可以影架....

屌你老母

連登越來越多冇腦小學生 連尊重都唔識 RIP

組織活動拜下

仆你個街 有冇腦！

舉報呀，識唔識？

樓下係 溫和達 工聯會算吧啦

仲要自動當選

屌還屌，但仲quote 咁多次做乜

誇張左
咪派膠

驚71有300萬人所以封鎖消息

Admin刪咗張相唔該

有無link

唔好一次過太多人
房署可能叫保安唔畀你地入
分開跟人入最好

自己摺算啦

摺花

你係咪智障 人都走左仲影 影完都算仲要放出黎

緊係搵其他 不過鄺仔唔好啦

其實apple 都影左
仲有ig

唔好再quote上面張圖 唔該大家

認真 有幾多人一陣去

第二單
Rip

幾時去
隨時可以出黎幫手

咪quote啦

快啲洗啦

屌佢老母嬲到震

華明係新同盟地盤
陳惠達

PUSH

多謝你地呀
守護烈士遺言

溫和達只係一個垃圾，最叻蛇齋餅粽

Quote 撚完未 btw rip

隻腳

問下文宣組有冇用

可唔可以叫連仔del po

我知大家好火
但quote 可唔可以del 咗[/img] 既/

一齊report啦，識唔識，我report咗喇

快揾人燒香 呢個時候很需要煙

蓬瀛

一陣去係諗住做啲咩？住附近區想去

dell plzzz

覆錯,大家report前面張相

今晚有冇巴絲打一齊去樓下現場

大家唔好再浪費生命俾呢個政府丫
佢班仆街唔會心痛咖，
但我地會因為失去一個戰友而傷心欲絕
唔好再有犧牲啦，留住條命，仲有好長嘅一仗要打咖

大角咀九龍殯儀館對面

願安息

諗住加句死黑警就想人正評？

個議員係工聯會，你覺得會唔會幫？

點解可以咁賤，點解做到咁佢屋企人都仲要比警察咁做，點解佢d親人要佢死左都比d狗屈

發夢去緊

9.30應該到
樓下等？

RIP..............

搵其他啦 一定要果區咩 立法會議員啦

黑警死全家

dllm咪po相啦 嚇撚死

紅字有無source？

屌 大家唔好再咁傻啦..

依啲死廢老 真係仆街黎 真係死全家

應該拎張相去林鄭面前
當面屌柒佢個仆街冚家鏟

有無傳媒？

係咪出 我係附近可以過黎

警犬死全家

各位 樓下等 一齊去

快del相啦

貼乜撚野遺照 仆街

而加過去

+1 有人會去嗎？

跳都咪跳呢D位啦, 隨時有人行出黎就被你害死

係比個仆街政權推落去

930我未必趕得切
開新po講低時間 等有心人一齊去？

推！唔想呢位少女連死既遺願都被扭曲，大家如果仲係人唔該幫忙求証後宣告！

聽朝9點半可以嘛

舉報個回覆，你都可以，多啲人report啦

記得盡量唔好騷擾佢家人

一定，有無手足開個post一齊商量

屌放圖條仆街 尊重下死者啦

鄺仔知唔知?
去facebook搵佢幫手 follow ok?

點解要咁蠢
我哋仲好需要你

尊重死者 麻煩大家一齊report #15

格都唔打??

隻腳係咪斷咗？

食完飯黎

屌你 影乜撚野呀

你冷唔冷血啲呀 依個香港係唔值得佢跳呀 唔係跳遠啲呀

係咪痴線有無尊重下死者？咁屈佢都有？

希望大家比啲尊重烈士 比啲空間佢屋企人 如果太多人去到現場 烈士屋企人未必handle到 未必頂得順

咪再引用ok?

71 唔出對唔住自己
RIP, 一路好走
香港人會為你討回公道

痴撚線，鬼同你政府有感情

小心纏身

第一牆壁上嘅字己經數碼化 放心

如果聽朝9:30我覺得就太遲 如果已經開始封鎖消息嘅話

屌你老母樓主，人地自殺打格是常識吧？

呢個時候咪玩膠啦

碧湖花店未收
啱先經過

Del啊屌你老母

有無人知棟樓幾多號pw

屌

有冇人一陣出？ 我半個鐘可以到

大家咪再quote
Pls

咪quote 張相啦

搵第二位議員得嗎

鄺仔咁樣精神壓力都好大

屌你刪相呀

唔好再quote喇

發夢半個鐘內夢遊到現場

唔好再quote

唔該 有無圖

屌咪撚quote相啦

唔好再quote啦

咁多人同時間出現，房處一定攔人唔比入，試下搵議員帶頭，一小批一小批依正手續

真相

響cwb買緊
一陣返黎去

屌你老母咩

有無po ig嘅時間

我屌你老母 尊重下死者啦

咪撚quote相

rip
唉。。。。

求下大家 唔好敢自私
死解決唔到任何事
我地一個也不能少

我都係 但應該邊個位等

去樓下拜咪算 成班上晒去有咩搵到

D字又影晒相

屌還屌，唔好quote住屌

邊撚個影嘅？

屌你老母 #15 尊重下人啦on9咩都影
大家舉報 #15 等連登del相 已舉報

求del #15
不論自殺 比番最後既尊重死者

不安

Coming

屌快啲del圖

嘉福有間ok

夢境樓下等？但勁多人好難一齊入

喺度不斷推張相嘅

全部都係仆街

有個仲話隻腳係咪斷咗

係仆街中嘅仆街

你班友咪撚QUOTE埋張相啦

屌你老母死仆街淋病老母西隆大過西隧含家產on 撚79

血債血償

而家出發 否則警犬一定拆左幅牆

好多 on9
屌人又引埋張圖

所以一定要保住哩啲媒體還原真相

有冇腦嫁 屌你個閪

感情問題係指對香港既感情

咁大件事d保安一定打醒十二分精神

你估平時咩隨便比人入

係咪出去 我即刻去

請連仔del相，尊重

唔知旺角花墟收咗未

依啲時候唔係影相時間，尊重下死者啦

點解黑警一個都未死？
冇天理呀

屌你老母豬閪

留tg

自己摺啦咁夜，又係住宅，唔好搞著清潔姐姐

巴打 有花幫我買埋 我宜家過去

係咪去 唔好比狗油左佢當冇件事 聽日又比cctvb亂鳩作故仔

quote夠未呀你班戇鳩仔

已report上圖

我屌柒你老母臭花閪！
仆街！
今晚佢會嚟搵你

你唔好得過警犬好多咋
屌你老母

何必以死來控訴

喺街

大家約幾點？住好遠好遠想知趕唔趕到

仲quote相嗰啲同post相條仆街有咩分別？

仆緊過黎

你識唔識咩野叫尊重呀PK

推到外國知

我應該10點前到，帶一疊仔白紙黎比大家摺好無？

小心

尊重死者，admin delete相啦

尊重下死者 咪撚quote張圖啦

行開D啦
吊你老母

quote相個啲 你地同po相個個有咩分別？

食撚屎啦！
仆街！

負乜撚嘢評
你負評自己先啦

屌 你 老 母 臭 化 閪 ！

好 我宜家過來 一個人幫你折曬佢

有無人已經夢遊到左？

喂你班友口講尊重但仲不停咁quote做乜撚柒野呀

admin 快啲delete咗佢唔該曬

del 圖plz

喊左
呢個仆街政府到底想迫死幾多人？

聽日去現場會唔會太遲

你屌係可以
但唔該尊重死者刪相啦

Del圖唔該
同唔好再quote

成班契弟係到屌唔切引用又唔整走張相
我屌晒你地老母

唔會

咪撚quote呀
我屌你地老母

發夢行緊去

紅字係邊份報紙？

唔撚好quote得唔得

你班仆街 叫人 delete 但係又不停`quote

唔好quote 圖啦屌你地，quote圖同post有乜撚野分別呀

你老母做3毛5毛咁低莊

認住𠵱條仆街
Post死者相

死仆街

白粉報

可唔可以麻煩你del相

應該東方

Del 相啦 屌你老母
你老母有冇教你咩叫專重？

個心好痛呀 .........

quote夠未啊

屌真係成班弱智仲係咁quote架
不知所謂

有無人同我一樣喊左
就同梁烈士個日一樣
眼淚不自覺地湧出黎
\|/rip

刪相啦 尊重下

不過林奠填命

Pish

引用夠未？

咪quote啦成班on9

冇撚腦 屌人post相自己又係咁quote相
一路碌落嚟睇到燥

願死者安息
其他都唔好再quote 張圖，快手Report先

what is dead may never die

屌成班弱智仲係咁quote

del圖係連巴del
(站務台有人開咗post)
quote唔該edit咗先

咪撚quote la
唉......點解大家都關心下自己身邊既人

咪撚再quote

願死者安息

勁多人話又勁多人quote

左右都有 一邊遺言 一邊反送中

R.I.P

克警一定會油牆毀滅證據

lihkg冇得自己del相㗎成班on9仔 第一日上連登咩 豬隊友

你屌人老母前問下你自己老母幾時教過你可以咁唔尊重人，係咪覺得影到依啲相好撚威？你咁樣做冇資格屌鳩人係狗，因為你連狗都不如

荷蘭女足

我覺得可以block埋
成班唔知特登定無腦
仲賤撚過原本post圖嗰個

有警察守住

屌班成萬後先註冊係咁quote圖

錯post sorry

咪撚再QUOTE相啦屌你老母

搵到了，真係白粉報

警方初步調查後，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。據悉，死者數月前與男友分手後情緒受困及感到生活不快，不排除因此輕生。

咪撚再quote 呀你班弱智仔

屌 講就講 唔好撚擺相啦 有無諗過人地家人感受? 智障仔

狗又想報道假新聞

再quote圖果d見一個block一個啦，屌你老母跟本3毛黎

呢頭屌人POST相,轉頭Quote 成班on9仔

旁邊 祥華區係民主黨人 睇下可唔可以快手幫下拖

DEL相啦 柒頭

你好快有報應

quote撚完未呀?

笑死 成班真心定假膠 狂推張相上黎 dllm

尊重啦屌你老母

係米今晚會去留紮花比呢個烈士？

最弊嘉福個區議員係工賊會呢

有無住依棟嘅手足可以去睇下

咩人先可以睇完段牆既字，仲講得出死者為感情事輕生既說話，人性係邊l到

人都走左仲要放人上黎
屌你老母

真心膠多

祥華白鴿
華明新同盟
頂住先

咪撚比d quote 圖仆街騎劫個post, 有冇人知嘉福依家咩環境?

唔好理啦 頂住先 順便搵新界北立法會果班

留言回覆𨳒條放相嘅仆街之前
唔該「編輯回覆」再鏟走條相link先好發送

謝謝合作

去擾民做乜尻

有冇巴打去緊

Del左佢呀 屌你老母
識唔識尊重

嘩 屌 唔想睇呢d

唔好再quote張相啊diu

你老母 做人做到你咁仆街 你老母閪無教你尊重？

你個腦又去咗邊？ quote 黎做咩

好多都係成萬後先註冊 係咁quote 大家ban晒佢地

好撚慘 屌佢老母垃圾政府，迫撚死人

黑警

所有官都想迫死香港人

點都好，唔好死，留返條命

屌你哋班道德撚老味
原圖嗰條濕鳩 post 1次
你班撚樣幫佢係咁推
貼完又貼
無教自動load圖都覺得好撚煩

仲要逼人睇幾多次
先安樂？
quote？QUOTE你老味！

識唔識咩叫尊重呀！

RIP

推！

本來笑唔到 但係太多真心膠了

我想講隻腳扭到咁好恐怖
唔係腳膠

又一城最低層超級市場

點解要咁傻...大家唔好再自殺啦plz

我分你老母咩 屌你老母臭閪 識唔撚識尊重呀
屌你老母 你唔撚揾返你啲祖先嚟影 冇撚腦

正仆街

本身已經多on9，呢排仲要多咗咁多新會員

有無人去緊？

好撚多quote相都係新ac

去緊

XXXXXX

死黑警 又一條命

屌你老母臭西犬[/quote]嘩 屌 唔想睇呢d[/quote]

咁你就咪撚QUOTE 啦好心

大家記得編輯引用

幫手推

咪撚再quote喇DLLM

RIP

以武制暴 勿自尋短見

#115660 我又怕驚動你
弱智仔全家仆街死落地獄
兩位義士喺天堂永永遠遠睇住係你全家喺地獄比火燒

自殺有咩用 應該出黎屌政府

大家去還去最好唔好攞真花
始終係住宅又咁夜，d公屋唔會好多個清潔姐姐

有心既帶張白紙去摺啦不如

麻煩推呢個post

連仔快入，急

次次都用咁多白紙 下世做樹

Del相唔該

R.I.P🙏🏻

有冇人去緊現場
知唔知係咪仲係用黑紙封住?

我有少少

幾點

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

想環保去到鞠個躬都得
我只係提醒大家嗰度係住宅又咁夜，最好就唔好攞鮮花過去

屌你， 做咩quote相

屌
㩒錯

有冇人上左去

屌你老母 尊重死者好嗎？Post相做乜9

屌嗱星
仲quote撚緊圖

你每quote1次
= 貼多1次
= 其他人睇多次！
出post都未撚識
就做cd-rom啦仆街

發夢自己到左福泰 樓下有一隻狗

屌你地班友quote完未

即刻Del相呀PK

發夢到左 有隻狗係地下烈士跳落黎個位

咪撚再懶醒去quote圖屌人啦你班弱智連登仔

咪撚quote

唔係 但有欄杆

麻煩推呢個post,有人唔尊重烈士

連仔快入，急

有攔路狗

隻狗冇動作

趕緊過黎

都冇巴打係到

有一隻狗入左去 三隻狗係地下

Rip

就緊有眼淚流 我地仲係人嚟㗎嘛

因住呢個post D 巴打咬你唔尊重死者

懷疑搵到烈士Facebook

有咩做？我可以幫手

Me

黎緊

感你老母！仆街正苦去死啦

me

群揪會等啦

你唔quote就冇事

趕緊黎

楊岳橋ig剛剛出左post 講一個都不能少
如果需要應該可以搵佢

真係屌你都廢是
曬我時間

係呀 仲係用黑紙封住

屌你成個鐘仲未删相， 我岩岩唔小心load埋張相丫，仆街admin死撚左去邊啊，删相啦屌。

我都唔知，去到鞠個躬好，上支香又好

係大概邊個位？

有冇人一齊上去撕左佢

下午3時許，一名21歲女子由粉嶺嘉福邨福泰樓的高處墮下，頭爆肢折倒卧地上，救援人員到場證實她傷重不治。事後一名女親友事後到場認屍，其間有人激動痛哭，場面哀傷。

樓主你做乜9野自己加句野上去你咁做同港共呃市民有咩分別

入群揪

要搵呢隻樓的巴/絲打
Share passwork

張相個comment好似已經冇
但其他回佢嘅comment仲有

狗去左樓下

搵唔到

群揪等

po係無問題 .... 佢揀得死就係轟轟烈烈，死都唔怕，仲有乜好怕

九成係apple改返

屌你老母個爛臭閪，你咁樣叫做幫緊手？

蘋果不嬲都會係keep住修正

粉嶺嘉福邨福泰樓，今日(29日)下午近4時，一名少女被發現從高處墮下，撼撞大廈簷篷石壆，頭爆肢折倒臥地上，有途人乍聞巨響，循聲查看後報警求助。救護員接報趕至，經檢驗後證實事主當場死亡。警方封鎖現場，用帳篷覆蓋遺體，又聯絡事主家人到場協助調查。

經初步調查後，警方證實死者姓盧，21歲，消息指她為教育大學二年級學生，並非上址住客。警員登樓調查，在24樓梯間的牆身，發現有死者署名，寫有反修訂《逃犯條例》的字句，內容大意是「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。」又「強烈要求全面撤回條例，收回暴動論釋放學生示威者」及「林鄭下台」等。

警方初步調查後，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。據悉，死者數月前與男友分手後情緒受困及感到生活不快，不排除因此輕生。教育大學發言人表示，教大對事件感到震驚和悲慟，校方已即時啟動危機處理機制，並正嘗試聯絡其家人提供協助。另外，學生如需情緒支援，可致電校方24小時熱線8208 1155。

有無諗過人地家人介意

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

贏要一齊一贏！

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

我都有諗過做呢樣嘢，做得就唔怕po, 你越po, 就越達到我想要的效果，震撼人心

我直頭睇唔到有#15，
係admin做左野定係條友一早完全封鎖左？

要還一個清白！死政府！

頭先有架 apple改左
隔離post個巴打有cap低

連仔做野

睇apple連人地幾星期前開始拍拖，之後冷戰都知

出緊 要啲時間 十點左右

我係北區撚，請問仲有冇野幫到手？

STFU

我係現場

門口有兩隻狗 墜樓位置旁有一隻
樓下行遠啲望上去 樓梯位仲貼住黑布

唔洗password
平時入門口都係同實q微笑點頭加揮手

紙 箱頭筆

瞓撚醒未呀傻閪，我引用係DEL咗顯示張相，屌你老母柒唔撚鳩切

dllm, 點樣證明你唔撚係戇鳩先 收皮啦

案發現場密碼3298

現場開始多後生黎 但唔知可以做啲咩

東方仲係講緊可能因感情問題，大大段遺言有埋簽署都仲可以話感情

有冇巴打知有冇方法可以令d字跡留番係度，唔好咁易比人洗走？打蠟有冇用？

3298

留一世應該無可能
相片要留一世

有冇紙 今晚諗住唔走

我有朋友住附近，現場巴打有無野需要買過黎？

Sorry樓主

認真 唔想太刺激到家屬親友
我只會預備白花 大家可再拋idea

紙

我有大量

識唔識 加密

咁條link呢

想知通頂會唔會比人趕

平時唔會

今（29日）下午近4時，粉嶺嘉福邨福泰樓一名女子由高處墮下，倒臥大廈對開地面，現場證實不治。警方正調查事件，其女親友到場認屍時傷心欲絕。據了解，女死者姓盧，21歲，就讀香港教育大學文化與創意藝術學系音樂系。今年年初，她與男朋友分手後患有情緒病，並在北區醫院精神科求診，3月時曾在家中企圖自殺。

女死者墮樓前，曾在福泰樓高層樓梯間寫下「反送中」字句，內容提及對反《逃犯條例》修例的訴求，包括「全面撤回條例、收回暴動論、釋放學生示威者、林鄭下台、嚴懲警方」等。據悉，女死者在墮樓前曾拍下牆身的字句，並上傳至社交平台instagram，有朋友追問其安危但未獲回覆。警方其後以黑膠袋遮上牆身字句。

hk01....

你都ON9
死都唔怕 驚坐監

屌你老母你個死傻閪為嘈而嘈，咁你又引用我講嘅嘢？屌你老母真係戇撚鳩到你，含撚啦傻閪

金鐘趕緊過黎

夢遊緊

現場附近有支酒，有義士話如果無祭品的話可以隨便拎黎奠

唔好睇百粉報啦

粉嶺撚 跟！

發夢到左 有咩可以做

可以點跟

有無人一齊上去睇下？

Too 膠
Blocked

26

24

推
可唔可del 埋link

幾條傻閪負評做乜鳩JA成班傻閪為屌而屌，屌你老母臭閪又要引用人哋話有LINK又要引用，係就舉報DEL埋個留言啦傻閪
唔想有LINK但又引用令到條LINK又多幾個留言出嚟屌你老母真係弱智唔撚識思考成班傻閪
我就舉報咗個留言等連登DEL埋

佢個樣殘咗好多

一更保安最多咪廿個人
同埋全部人都去哂守咩

屌你老母有冇搞撚錯呀我撳咗入去睇相
唔好亂post相啦 識唔識得尊重兩個字係咩呀

屌你老母 po你老母臭閪個相

我屌你老母呀亂影相

始終住宅區，大家最好11/12點前走，嘈到人又會失民心

有

好撚好影呀??我屌你

影相嗰個有冇尊重過死者呀

post上嚟連登好開心???

你岩24

自己友

太大聲活動騷擾人就唔好，普通野應該無問題既

去悼念獻花上支清香就ok
唔好話要上樓去攪咩還原真相喇
真相已經擺在眼前冇人唔知
唔好騷擾到佢屋企人同隔離隣舍ok?

我屌爆你老母個臭閪啊再講民心

好彩佢up左上ig
如果唔係真係比警方老屈

事實因分手得到情緒病

反送中唔係最深入原因啦

好想撕撚左佢

有無人一齊上去睇睇

收嗲啦屌你老母

寫埋出黎既野唔係事實
你求期up兩句就係事實
好野好野

我喺嗰棟樓

查左先 屌啦
冇人知真實原因

共產式 監控統治 來了！

唔好咁激動

我唔認為為情自殺嘅人喺死前一刻會有餘力去控訴唔關求死原因嘅嘢

誰在害怕？

我民你老母啊 咁都失就由得香港死啦

佢可以就係驚咁
所以有先見之明

一定係靚女黎

Dllm

發夢群益會摺緊花

住果邊既請幫忙

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

廢老+大陸狗集中營
點會失民心

....

拆左未

其實個層樓既人都suffer緊，
大家上去會令佢地更驚，
當然可以各有各做，
但 請體諒義士家屬親友既感受，
大家有憤怒，可留待630 71，
群揪收2200，大家可來，
2200後 再諗去邊

得啦其實唔洗理佢

想上香 點去？

如果想還原真相可以點做?

咁聽日先黎

住附近既請幫手，謝謝

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

有咩問題 我睇完張圖 都覺得佢個好靚啵

在場人係邊個位集合？

一場運動，仲將會有幾多條人命會犧牲

就到 走嗰陣都應該冇車翻去

我覺得主因係情困,而佢冷戰可能係政見問題,所以最後雙重打擊下,決定以死相諫
Bty 可以搵番個志同道合既男仔,唔好再死啦好嗎

群揪

點幫？唔明 粉嶺巴

唉﹐痛心﹐點解要咁傻呀﹐畀鄺仔知道實崩潰﹐佢唔想再有人犧牲﹐點解唔繼續撐落去

有人引用個留言 一樣睇到張相條link 淨係del #15有咩用？

戴口罩

現場有冇香？想過黎 定明日會好d?

連我地都接受唔到
好驚佢撐唔住

太夜 賣著白蘭花先

我喺#19睇到

有情緒病會諗埋一邊
真係勸大家唔好再模仿

屌..從來覺我依D ON9野只會發生係中國同北韓..
原來香港都係

同意
啲狗可以遮住牆身嘅遺言
但張遺言相片已經無人不知
所以唔駛而家上去撕走啲遮住字嘅垃圾袋
事實擺在眼前 遮都冇用
呢刻家人都唔想家門前有一大堆人同班狗爭執
俾啲空間該樓層嘅人
去樓下獻花或上香啦

點解幅牆寫滿字張相同遠處影埋樓梯幅牆嗰張相左右調轉嘅？

又多兩隻狗上樓

好似話死者唔係住上址

好 咁聽日先買d香過黎

請幫忙

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

兩邊都有字 一邊反送中 一邊遺言

唉 RIP...

叫你個fd定期update 下個層情況
比個消息現場巴打又好 網上又好
感激不盡

有冇人黎緊？

粉嶺B出口

請佢幫忙廣傳

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

住果邊既朋友，請幫忙廣傳

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

樓下小童群益會呀

如果係真咁我收返之前嘅意見

如果有街坊信左，請澄清
同屋企人講定，一傳十十傳百

住九龍 要唔要幫手

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

有冇人print番出黎

印多d放係現場

佢有情緒病呀師兄
任何一樣嘢都隨時觸發到佢自殺

為情自殺都唔一定會打電話屌條仔

please

感你老味?想河蟹?

一樣九龍撚
搭緊鐵去了

有無地方訓？我琴晚發完夢再翻工....

現場有幾多人？

火車站 向薘嬴仙館方向出
過橋轉右 一直行就係

去果度有咩做？

好醒

我都唔知
但點都要去咗先
同琴晚一樣 總有方法

民你老母

759阿信屋對出就係事發現場

唔係嗰個位喎

有冇人屋企有printer可以印多d出黎

要抽返邊啲歪曲事實啫

還原真相

推上報！！

明顯分化撚 ignore it
我哋去推多啲有用嘅post好冇

福泰樓 a翼緊急出口

有冇人喺現場？

請完全封鎖條on9
佢係其他post都有po

火車站出黎過天橋再轉右

角落頭位

就咁睇
應該係少女好積極參與社運
希望公義伸張嘅人

無奈努力過後無成果
加上身邊嘅人都唔支持，甚至反對佢
令佢更氣憤同絕望

所以情困係其中一個原因都有可能
男朋友未必係企佢嗰邊
甚至覺得佢個人咁癲而分手

以上純粹猜測
我希望唔會再有第三個

仲見到body相，admin搞搞佢

臨死之前最後想講既野係牆上面嗰番說話
你可以話有其他野令到佢睇唔開，但係唔會完全唔關事

我係樓下啲街童

LM

綠色衣物回收桶 右邊

有狗wo
咁多人去
洗唔洗call定議員

你明唔明200萬人上街唔止淨係反惡法,係對社會既不滿,對政府,港共既不滿

照黎啦 唔照幾點要走 留名keep update

有咩幫到手

係咪要紙?

好多人 拜祭緊
想黎可以黎
現場有香

留左少少香係左邊柱

我聽日去

請向家人同熟既街坊打定預防針
一傳十，十傳百

留意入夜會騷擾到街坊

屌你老母，人地寫埋遺書話因為反送中而死，克警都仲要屈鳩人感情原因，係咪痴撚線！！

有無巴打喺現場可以影下現時環境睇睇

大家唔好再屌 我諗佢都係無心 擺張相上黎唔係專登 唔尊重死者 可能只係想比多啲死者既資訊大家 ，我地依家要做就係槍口一致對外 完成死者遺願 同時拯救在生的烈士 7月1係公眾假期 大家試下呼籲多啲身邊既人 特別係藍絲父母 叫佢地一齊去現場感受下 到底佢地既子女抗爭既啲咩。 要解決佢地成見 最有效就係去現場 我地依家要槍口一致對外 不分化 香港加油

最新消息係啲字依然封住咗，不過冇狗係上面

我就係街坊 歡迎大家嚟

有幾多人就摺幾多 有白紙就帶白紙黎 龜速摺緊

其實可以整大字掛係棋盤上面俾街坊睇到

目測現場100人左右

認真？

買左花坐緊火車過黎

Ya

好多人係到

北區telegram group有吹雞

六月飛霜，好心痛

巴打你喺邊度買

我淨係到 白蘭花

但對於未聽過呢個謠言既街坊，會唔會有反效果呢？
我諗緊要點對抗…
一係就將牆上既字整大字報…

好撚柒傷心

感謝！

我頭先出咗街
喺花墟買求其買左束
花墟都差唔多收晒

係就快喇 附近陰曹地府有好的要幫佢係需要煙 或解脫咒 唔係嘅未上陰間課 都己經俾超級黑社會嚇到喊晒口面都唔知點算 唔好太夜

我畀google地圖帶錯路'

原本應該買到

唔會掛 掛紙皮影響不大

提提各位呢邊通宵交通好差
留意住尾班車時間

淨係得n73去沙田[url]網址[/url]

各位唔好搞事

大家摺花啦 唔使一定用真花

R I P. 請珍惜生命

上水有通宵小巴出返灣仔銅鑼灣

有好多白紙係到 可摺

現場好嘈咩事

嗰度嘉福邨紅van唔經

嘉福行去上水都起碼要半個鐘， 但係一個八點會好靜 唔建議一個人行

呢個位好多人跳

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

唔好同D聞到棺材香既廢老嘈喇

我都一齊帶

個紅衫肥廢中我屌你老母

係香港政府

現場係咪有d廢老亂講野

宜家出緊黎

聞到棺材香架喇
同佢嘈咪嘈埋樓上d街坊
大家冷靜少少

一個啫
唔洗理呢d人

大家影齊相未？以後全嘉福都識條紅衫廢中

留左香同火機係左邊柱
冇買花即場摺

係時候

印出嚟喺對面樓掛返出去？？

的士去上水 上水有小巴出MK同元朗同銅鑼灣

情感問題

好多人

嘉福邨好少的士入

提提 請照顧家屬感受我知我好煩膠

立場LIVE緊

巴士站有 狗車

烈士犧牲是一種神聖暴力 / 被壓迫者應該採取暴力革命嗎？

黑警你地好

我祝你地世世代代，子子孫孫
全部基因有缺陷

sorry手震 影嘅時候 阿sir望出窗

啊啊啊啊！！！！呢個仆街政府

我頭先搭車嚟緊果陣都有3條廢老對烈士講左幾句不敬嘅說話，之後我全程車啤撚實佢地，我發誓如果佢地唔係講左幾句就轉話題嘅話，我保證我會開佢老母拖

一般呢個時間冇

對面樓係嘉盛 應該會難入去啲同好快會俾人清走

平時好少有狗入黎

我聽朝到

就算有人肯掛
一定比房署同狗搞
都係由佢

點會
我住對面 日日夜返

格離就係ptu 機地
利申 吾係住附近

唔係掛 以前係夜晚嘈先有狗入黎 一般都好少

唔好咁傻啊大家，政府冷血加，人命係佢眼中唔值錢

就基新後面

香港人真係好好

掛啲容易俾廢老睇既位

例如係啲藍色凳到痴紙

係賭錢啊

立場斷左 仲有冇LIVE

巴打認識佢嘅屋企人......？

你無資格做嘉福街童 佢地賭錢定捉棋你都唔知

我想問下，我由銅鑼灣搭紅van過粉嶺，我應該起邊到落車？

去緊粉嶺 完左未

粉嶺圍行過去最近 如果你識行

未 不斷有人嚟

或者華明落車轉273a

唔識....我連粉嶺圍都唔知喺邊

Wtf 連表達敬意都唔撚俾

去緊粉嶺 但係手頭上咩都冇 請問有冇咩可以幫手？

273a
置福圍落

咁同支那封鎖新聞消息有咩分別

上車同司機講到華明叫你落車 再轉273a巴士 係粉嶺置福圍落

你向游泳池個邊行, 隔離棟高樓就係

未

好 黎緊

黎到可能都12點除左小巴之外果到有冇巴士出到九龍。。轉多程車都ok

粉嶺火車站或者粉嶺圍去比較近

係唔係基本上可以肯定係為左呢個仆街支那政府而自殺?

可以喺祥華邨落行過黎，不過要搵一搵路，都要行成20分鐘

通巴

紅van唔經華明

p

現場至少100人左右

IG POST到咁 仲有得唔係?
衰D講句我都想唔係 心冇咁痛

勇士定當遵照烈士遺志。

佢哋邊敢企通頂
特別做虧心事既

見到d眼淚忍唔住

紅van好似係祥華果邊
我都係搭過一次

血書死諌

以死明志, 提醒我地唔可以忘記呢個仆街政府。。

祥華邨落，過左祥華就兜入去聯和墟

n373

只能同佢屋企人講句節哀順變

銅鑼灣搭673去到粉火行過嚟

盛福街坊 12點前 上水粉嶺都可以帶你黎 or 問路

感激

祥華, 行去火車站,有天橋去嘉福

RIP, 請大家唔好再輕生！ 生命無價！

另外隔離廣場好多廢老日日食煙賭錢捉棋鬧後生仔
黎到小心有爆血管風險

現場有香有蠟燭比大家
Rip
可唔可以唔好有人對死者唔尊重 激起大家
頭先條仆街紅背心 我真心屌你老母

唔好亂入人地棟樓啦
岩岩返屋企路過見到
條友比保安請返出黎了

隔離廣場d廢老真係好撚煩

岩岩行過又話我地搞事

不過你要行去後面過隧道 個站係後面

聽到好似未必再有直播
現場300人左右
粉嶺火車站行過去3分鐘左右

廢老只識欺善怕惡。。。人多佢地只敢邊屌邊走

聞到棺材香
唔好走去激鳩死佢地
現場暫時再冇衝突

最緊要知道有車路到時慢慢搵都得

咪撚理鳩啲聞到棺材香嘅垃圾廢人啦

黎到定上車先
早啲嘅話仲有673

唔出奇啦，隔離ptu總部

再提多次大家要黎既諗清楚
通宵交通係好撚唔方便

再入d 係 PTU 總部

附近有間百街, 未收可以買d 水同乾糧

係 要走趕係尾班車前走
12點幾前好走

10點收

.

得返ok開24

或者留到朝早。。5 點幾有火車

嘉福嘉盛呢邊只有n373

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

嘉福邨
粉嶺火車站walking distance
如果坐270A / 278X就喺粉嶺置福圍落車

尾班火車上水出九龍1220左右
坐唔到就N73經大埔出沙田
或者N373出灣仔
紅van要喺祥華嗰邊
而且班次好疏

大家保留體力

最後方案係集資買個屬於香港人嘅島

萬事起頭難 總有出頭天

大家加油
無視啲死廢老
希望佢地入棺材嘅時候有埋冚家陪

請盡量尾班車前走
好好休息聽日後日仲要等你地出黎

如果外媒報導
連遣書都可以封鎖，然後警方「調查」後編製另一個原因
香港司法獨立又喪失埋
淋病管治下既香港脫離西方文明
淋病又再一次上國際舞台
佢真係會遺臭萬年

或是現場朋友要咩都可以叫我

提提大家2樓有廁所

入黎就有間ok,對面有間賣零食既士多仔都收好夜

現場各位可以幫手一齊摺紙百合

有間零食店 百佳隔黎 好似叫豐源 收好夜

其實唔駛同班廢老嘈，住屋村就慣，
佢地只係想刷存在感，都唔知幾多十年海都未過過。
香港發生咩事佢地只係靠CCTVB同奶共電台新聞，加上一班廢老無思考人云亦云

12好散水啦
宵夜搭好耐
得一架n車
小巴多數要上水先有

朋友

聽日黎既朋友記得唔好幫襯樓上百份百 建制派的
樓下個藥房都唔好 入面d人都係深藍 上次鬧d後生仔鬧左好耐 其他就隨便

agger

到左

真 特別藥房 態度極差

地鐵咩出口

B

工聯會 溫和達 區議員

係我太易被影響

多謝🙏

有冇唔識去既巴絲 我係火車站可以帶你地去

又邊到 發生咩事 依家？

自動當選
一到派野大把廢老排隊

???

大埔gp貼先 好似係

得罪講句，咁就去死我覺得好無謂
死廢青無腦

咩事

個女仔落返黎啦 去左醫院

唔識行

以前係民主黨岑永根

邊到？

Thanks for update
Facebook見到

如果世界上有鬼魂既話，希望呢個女學生記住，一定要返去，將自己死前唯一既願望，向世界展示出黎

咩內容都冇，擺幾個emoji係度，想點？

請問B出口 右轉 之後點行

樓主可唔可以道個歉先，好基本

Google map嘉福商場

有冇巴絲係火車站唔識去 我可以帶你去
等5分鐘

B出口，然後向右行，大路一路直行，行到巴士站位就到嘉福村

太和, 消防員已經救返個女仔落黎

望到隧道向右行落斜坡 直行五分鐘左右

跟住有蓋條路一直行就到嘉福邨

B出口
見到7-11
過天橋 轉右直去

跟住D人就會去到嘉福邨

落斜 一路跟住有蓋行就到

太和？-

但係佢好似冇料到

咩黎？邊單新聞？

沿有蓋路行 直去 落斜 上斜 轉右過馬路 離遠轉角位有間ok 去ok個角落位再直行

已到現場 唔該哂大家

得罪講句, 你唔死都無用

好大機會有警察守住
房署好快油油...

黑警真係黑警 咩都講打講殺

係現場 有人想幫手可以出聲

啱啱有人企跳
上面有巴打update 消防救翻落嚟

寫埋名仲有乜好講
警察既朋友 一個都不能有

會唔會矮左少少...

港島n373
觀塘藍田 1245前 277x

咪理呢D住啦，佢哋信念係暴力解決問題，又有人工袋！

都好過民建聯

好方便啦算 好多n車

依個高度 後腦著地
真係死得人 唔係講笑

入左黎嘅巴絲：上水有通宵小巴出旺角

b出口 過完橋轉右行就會見到條村 就跟人入去見到OK 轉左

點解講野真係咁7on9...

高矮唔係重點。。而係年青人想輕生既念頭。。

agger
間唔中派下米就話人地有做到野
同d等比人湯既雞有咩分別

成碌柒咁 夠薑咪撚上gear呀
打撚柒你老母閪呀四眼龜

外媒記者見到
包括6/12你地畀遮同頭盔佢個位CBS英若明

去到死諫之於西方社會，係好強烈的控訴
捷克都試過
係中國先咁神奇會不斷自焚無人理

希望大家好好照顧自己
親者痛 仇者快啊

佢要為佢講嘅野付代價

我想問聽日係幾多點

我住樓上可以帶啲物資落嚟

盛福街坊 12點前 上水粉嶺都可以帶你黎 or 問路
或者現場朋友要咩都可以叫我

係圍村對面睇到用黑袋封住d字，希望唔好再發生，R.I.P.
大家有野真係唔好收埋要人傾下。

死咗仲要比個政府抹黑
依家香港真係好似大陸呀！

唔上裝咪又只係廢中一條

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

班仆街狗：「經警方調查後，少女因 感情 問題輕生」完。
佢地等你死左，可以屈你因 錢債問題、私人糾紛、學業職業問題，總之唔係政府問題。

依家班警犬有乜做唔出
得閒可以放包白粉喺你褲袋話你藏有毒品 之前有單個人冇褲袋照俾狗屈

其實自己本新有其他問題想輕生 ⋯ 寫幾句遺言想自己死得有意義？

我屌你老母呀，你條仆街幾撚時死。

你死我都未死啦

我都想知
不如你試下即刻去問問佢再答我地

學生？

日日番工見到班廢老排隊拎大公報就好撚嬲

睇個樣着齊裝都唔夠我抽 講真

屌 你有冇再劣d
依個時候重派膠

逝者已去， 身為香港人要撫心自問， 我們達成她的遺志了嗎？

年青人在面對社會不公時 、在抗爭道路失望時、 在追求人權自由時， 我們是否要付出比以往更大的努力， 避免悲劇再次發生。

香港人呀！ 我們失去的已經夠多了， 我們必須再次站出來 ，不再成為愚民， 對抗港共政府！ 追求屬於我們的自由。

打撚死佢就岩

如佢所願

現場仲多唔多人

宜家過黎OK?

依加入黎 有無同路人

今晚唔好黎啦
聽日教大都有活動悼念

現場最少有過百人
大家想黎可以黎
一份尊重

佢地唔用棍唔用槍咪又係人一個
揸住兩條鐵也文也武

現場好多啜泣聲
自己都忍唔住

你條仆街個名都叫半生半死啦，今晚死唔去都見唔到聽朝既太陽，不過見你咁撚慘，祝你你長命百歲，百病纏身啦，永世做畜牲。

有攤位遊戲玩

十二點左右到既朋友google map下有無車出返你屋企先 粉嶺交通係不方便(多謝建制派)

極不方便*

你祥華邨落 跟住睇下用手機導航 行返出去

祥華邨 > 上粉嶺名都 > 粉嶺火車站 > 過天橋轉右 > 直去跟人行就係

火車站搭273a係置福圍落
去到1點前都有

係怕出唔返去 過夜朋友另計

紅van落車嘅位 好靜 未必識行

其實喺油站 落車 行仲好

爽

住附近見到黑膠袋唔見左
有個人係個度
有無人望到？

多謝你

見到有個人係到開個手機閃光 唔知係咪巴打黎

臨近7月14，烈士有怨氣，應該好猛，建議烈士在天之靈攪攪港共

打佢老母

平時都係咁聽啲廢老撩人隻抽

我都想到 對香港的感情

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

呢個係佢地既生存意義黎
食煙飲酒賭錢屌廢青
呢d時候就忍一忍無謂同佢嘈

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

呢度咁多人仲靜過喺隔離捉棋嗰d阿叔

Del相

已經有巴打將現場嘅黑膠袋抆咗落嚟

應該珍惜的 即使犧牲了

推上熱門 各手足努力

明明有同條仔一齊遊行放閃,你班仆街咪作得就作.

咪撚post la屌,打字咪得！
我唔想界定班警犬cum住做得岩定錯
但呢一刻我覺得cum住不無道理
而家好多無乜人生歷練既年青人睇到個心同思想會產生好撚多負能量同負面情緒，佢地唔識handle 架！
你地一個二個就係Facebook ig 連登 好似輪迴咁無限share.. 你當班年青人係鐵人？唔會有負面思想既！？仲講乜撚去案發現場還原真相。係咪仲要唯恐天下不亂...人地屋企人自有分數啦... 你比佢地靜下啦好嗎。

絕對認同

去非紅媒fb瘋狂留言 推到記者問林鄭點睇再有市民為反送中自殺

港獨是唯一出路

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

點解要mask 左佢個名
果個係佢親筆真跡簽名
就係要話比人知佢親手提字,唔係比人要脅情況下去寫